估下慶回歸晚宴最尾埋單有幾多人中招？

我保守D, 20人先

4個

如果最後多過50個我叫大家契爺

All-in

4個，其他唔會再報出來，否則就係犯國安法

講下叫雞群組

重有豁免群組